[有片］3歲童嬉鬧繩索套頸變上吊 雙腿懸空猛蹬90秒亡命掙扎

男童家的監視器記錄下這恐怖一幕，1月22日上午10時多，母親正在屋裡做飯，幾名小孩則自顧自地玩耍，3歲男童站在一個大桶子上，還將鐵門的繩索往自己脖子套，結果雙腳一滑，桶子滾開後，他變成如同上吊般雙腳懸空，他猛踢大門，另一名年紀更小的孩子不知所措。
男童一度已經失去意識，還好6歲的姊姊趕來救人，並大聲呼喊「媽媽」，母親出來察看趕緊將男童抱起。據中國媒體報導指出，男童已經沒有生命危險。

重刷失敗

頂 又死少一個

佢都算唔好彩 咁都救得返
要繼續做中國人

可能已經有部分腦細胞壞死，會變弱智

重刷為入畜生道？

咁做支那人咪仲慘 做外國狗隨時開心好多tim啊

咁都死唔去

條仆街仔本身諗住搵閻羅王報到，點知閻羅王都唔收佢

好似啲甲由死之前郁下郁下啲腳咁

屌 冇死到

吊蝗

Respawn failed

咁都死唔出

達爾文冇撚用

仲念續蒜泥白肉(細)之後又有新菜式

賤撚種

隔離個細路就咁行走唔救佢

咪阻人重刷

上吊係咪好辛苦咁死

SMOKER GOT ME